cc台反熱狗聯盟唔夠兩個月就解散

神驅: 我地個台已經少人，王俊杰你而家搞乜撚嘢呀？😂😂😂日後邊個請王俊杰呢個撚人，我一定狙擊佢！😖

碌撚真係搞咩就散咩

牙奏捕撚住我

Hi

樓上熱狗

yes

pish

座監狗

仇狗

反神軀= 5毛

陳ching都搞, 仇狗真係垃撚圾

乜驅牙

申請俾人屌

呢班雜牌軍

收皮啦黃衫黨

仇狗益友全面進場

收嗲啦水泥隊

柏洋

政治犯

樓上郁民